有無人知天水圍西鐵站近個公園有咩用

邊個諗出黎 咁垃圾都諗得出

比你d天水圍居民用

你找數未
捐啲錢起個場好過啦

我好似走光

聽講係單車公園

點睇都唔似

係單車公園

廢老專用